[Twitter要人]已經有人將S小姐既發言加上英文字幕放上Twitter!

推上國際!!

推

post埋上reddit

推呀！

鍵盤戰士們 請衝出連登
加入Twitter文宣組

pish

大家retweet 同 like左未？

pUSh

我屌, 5連左

幫推

Push

Twitter! Hashtag!!

又5連左

點解得樓主推
我地要保護個女仔啊！

要tag 女權份子

@un_women
emma waston?
Hillary Clinton ?

辛苦曬樓主！

另外，有留意尼日利亞記者事件嘅朋友可以入嚟睇睇：
[詳細報告+懶人包] 上個月Twitter尼日利亞記者事件的進一步調查

頭號敵人 黑警
二號敵人 黨鐵職員

push

Tag Emma Watson

5連

幫你推

我講你知點解宜家應該打文宣戰

推咗
國際戰線點解咁多人用中文comment？

佢就算啦

好心痛推

比所羅門睇

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

大家可以hashtag
1·Trending worldwide
#WorldMentalHealthDay

要人

香港人 團結 反抗

冇後半段，成段一齊個效果好似好d

唔好淨係推

係要推曬兩邊啊

[行動post]如何塞鐵

做咗嘢啦，手足得閒都可以幫我推一推

推啊！

Pish

[重推] [Twitter文宣] 全方位解釋支納粹ChiNazi

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

唔好意思阻一阻大家
錄音比solomon
等美國可以做野證實政府安插大陸公安/武警/解放軍入警隊

幫推左

已幫推

Reddit呢排反華燒得好恆 推啊

幫手推啊！

唔敢睇第二次 已retweet

Liked and retweeted, and u?

有

條友用普通話講'來,同志們'
用粵語講戈病, 明顯係大陸人講唔到果邊的正音

推呀！！ Twitter戰士！

推。

推！

連登好似靜嗮，無人再推行動post

Emma個垃圾

up

Twitter 要人！

Pusghhhg

Done

推,人人都可以做文宣,唔好再俾籍口自己

屌 俾人ban撚左account

推爆 希望國際介入

推推推

推到西方女權出聲

done

大家一齊入去推

#metoo#antihongkongpopo

1212

推呀dllm

Pushed

Tui

推啦

拜托大家

推
睇撚到喊呀
屌

推，一齊推爆哩條tweet, 撳哂comment retweet and like

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

國際戰線要人

Retweet 左

推上國際

多謝S同學嘅勇氣

垃圾cctvb完全cut晒性暴力果part

推啊屌你

個個引ig story唔玩Twitter

利申：係ig story屌左啲人唔肯加入Twitter 戰線

push到 國際傳媒社評譴責

推啊！！！！

各位推twitter 吧
推到上熱門第一 推上國際

繼續Retweet

做野啦 鍵盤戰線

有日文字幕版

我知道要站出來要很大很大勇氣 感謝你的勇氣
請大家別浪費佢既勇氣 大大力推上國際 推到熱門
由佢做第一個 去話俾其他受害者知 佢地有我地支持

P

已推！

Pppp

今晚過唔到1萬retweet我宣佈運動已死

要推爆佢！
retweet到俾人ban account

有無人推上國際婦女團體？爆炸性的打黑警。同學保重。

like and retweet ed

tweeted

retweet

Rt左

呢個必推!!!!!!!!!!

快啲retweet呀

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

和理非贖罪喇

推吖屌屌屌！

Tweet 唔到，話被blocked

唔知做左咩

大家幫手tweet

屌鳩你班蛋散 好聲好氣叫極都唔開Twitter

開多個ac

女義士咁勇敢企出黎，你連retweet都做唔到？

推撚爆佢

大家一齊Retweet

連登第一個大型「樹洞」上線了

佢地連Twitter 都無...

今日你搞我女人 他日你全家畀狗屌

推啊推

P牌推唔郁都推到星期一

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

你地立即開Twitter account Retweet 到全世界都知
個女仔宜家樣都出埋 你唔Retweet到全世界都識佢 你同送佢去死無分別

有冇hashtag 可以推埋？

已retweet

推呀

Retweeted!!

叫埋班frd Retweet 呀

我屌你老母段崇智

Pushhhhhh

推爆佢，推出國際

我要你班仆街Retweet 到聽日bbc同cnn見到佢

成個教育界所謂高層都唔撚付出，
佢地都咁撚老啦 都唔敢為青年承擔，成班驚衰收尾，
大佬 你地都咁撚老 好心就幫下香港啦
高薪厚職就最撚緊要
d學生 佢地口中嘅子女就唔保護下，
都唔敢為青年承擔責任 要青年自己去面對
青年已經為左呢場運動已經可能要負出自己個十年
呢加叫你出篇聲明 都唔撚肯
你出完聲明係咪會即刻辭職呀 屌你老母

Twitter ar!

有冇日文JJ翻譯埋？

推!!!

心都痛埋😭😭

推 睇撚到好心痛

國際線上線了

係，很半段都好重要

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

tui

要人！

rt

推上國際 METOO

借個位嚟

已經有埋日文翻譯啦！！！全力幫rt！！唔夠人呀~

黑警死全家！

PUSH BAO KUI

唔撞唔係人

推咗了...
希望啲女權組織會出聲

@emmawatson

有冇英文字幕？？

RT 推推推

已retweet
知道大約內容但唔敢睇 睇完又阻止唔到件事發生好無力

警察講大話

有冇reddit post嘅link

快！
Push

幫手@chowtingagnes推比周庭睇

好

已轉推

推爆佢

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

唔推唔RT唔係人

想問下無乜人follow我，如果我照like 加retweet有無幫到推上去？

Twitter 新手

Retweet and like

好多人睇

Tweeted

已retweet and like
推爆佢

Rt and push

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

繼續retweet la唔洗做呀宜家

推，retweet

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有無咩辦法引起國際關注，有無咩方法連結到女權領袖

屯刀

推上去

推完tweet再推呢個po

大家記得hashtag！

周ting快啲retweet呀

同ting唔好唔理我

全世界快啲tweet 爆佢

Reddit?

推埋俾Emma Watson睇

推上國際 保護手足

薩瓦想法阿薩德是否、

荷里活左膠女權撚肯出聲未

唔該放係metoo上面

retweeted

Push!
Follow

已轉

推 咩都唔做 無人救到你

Retweet

rt咗

已推
大家一定要一齊推！

Well done.

Pushing

推呀！！

S小姐頂住
我哋支持你
多謝你肯企出嚟為其他手足發聲
你嘅勇敢會係一支強心針
可以鼓勵到好多受害手足出嚟指證黑警
你好叻好犀利
多謝你

Push push push

s小姐真係好勇敢

推左

推左先

韓文翻譯都有了 衝出國際呀！！！！！